邊個Apps聽歌好啲？

廣東話 國語 英文 日文歌都有
邊個會齊啲
YouTube music仲會唔會聽完首歌
隨機跳首唔識既歌?

推

kkbox

求分享

我以後淨係用KKBOX聽歌！！！

我用開spotify

spotify會搵埋你鍾意聽邊類型既歌
但日本歌就比較少.kkbox肯定最齊
之前我係用kkbox
但佢音質比spotify差

Spotify同騰訊交叉持股，你用Spotify=QQ音樂

Apple/YouTube music二選一啦

你唔選擇自動播
應該唔會聽完就隨機跳
整定個playlist
Loop playlist咪得

Partytu,好似youtube 咁.有背景音樂..

moov

諗都唔使諗啦，一定tidal and moov

Push

Apple用起上嚟真係冇spotify咁方便
Kkbox都幾好

KKBOX

Spotify

QQ音樂

有冇人仲會自己入歌聽？
用apps online聽有時信號唔好會疾下疾下咁同音質冇咁好
我自己就入無損再用poweramp/rockbox聽

TIDAL + SPOTIFY

kkbox咩價錢

Kkbox

正常人都係spotify / apple music啦

聽開北區小哲唱歌
佢簡直係音樂台嘅清泉

手機音樂電台

Apple Music 啦 最齊
俾啲例子你睇吓

哂氣
電話聽都無咩分別

Kkbox 但因為家庭pan貴而家轉左去Apple Music

用咗四年apple music
中間用過幾個月kkbox
Kkbox廣東歌係齊啲
但冇得用”play next”插歌
所以都係轉返apple music

日文歌的話, 一定係Line Music

Download 定咪得
無損用手機真係把撚

真係想聽靚聲就返屋企先聽啦

未試過其他，對 Apple Music 好滿意，有用 HomePod、Apple TV

不過日文歌真係唔齊，尤其舊嘅日文歌

主流音樂應該kkbox？
否則一定Spotify

我用MOOV

香港用唔到

我咪係香港用緊......

聽歌還聽歌 政治還政治
大家都係中國人^_^

用咗moov幾年, 用過apple music之後, 真係覺得moov個介面好唔就手

KKbox齊過apple music

原本用KKBOX
但因為有時會自己入歌 所以轉左去apple music

返屋企都係用手機聽

moov+1

我原本都是用kkbox, 但因為想用apple watch streaming 聽歌
得Apple Music做到, kkbox做唔到, 要手動入落watch到

酷狗音樂

點download

Youtube music